---
title: >-
    شمارهٔ ۱۱۰
---
# شمارهٔ ۱۱۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نشستم زیر تیغ مردکی دلال در حمام</p></div>
<div class="m2"><p>عجب زخمی زد و گفتم عفاک الله نکو کردی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>پس از آن زخم آبی ریخت سوزان بر سرم گفتم</p></div>
<div class="m2"><p>به زخمی آنچنان راضی نگشتی داغ هم کردی</p></div></div>